[{"question": "https://www.zhihu.com/question/60146929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60146929/answer/173231398", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u6bd5\u4e1a\u6f14\u8bb2\uff1a\u6211\u5728\u7f8e\u56fd\u5438\u5230\u7684\u7a7a\u6c14\u90fd\u662f\u6e05\u65b0\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60142187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60142187/answer/173240171", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6bd5\u4e1a\u751f\u6768\u8212\u5e73\u57282017\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u6bd5\u4e1a\u5178\u793c\u7684\u53d1\u8a00?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60146929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60146929/answer/173179557", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u6bd5\u4e1a\u6f14\u8bb2\uff1a\u6211\u5728\u7f8e\u56fd\u5438\u5230\u7684\u7a7a\u6c14\u90fd\u662f\u6e05\u65b0\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60146929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60146929/answer/173070283", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u6bd5\u4e1a\u6f14\u8bb2\uff1a\u6211\u5728\u7f8e\u56fd\u5438\u5230\u7684\u7a7a\u6c14\u90fd\u662f\u6e05\u65b0\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55860326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55860326/answer/172622874", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6d51\u8eab\u53d1\u6296\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60146929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60146929/answer/173081166", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u6bd5\u4e1a\u6f14\u8bb2\uff1a\u6211\u5728\u7f8e\u56fd\u5438\u5230\u7684\u7a7a\u6c14\u90fd\u662f\u6e05\u65b0\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60142160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60142160/answer/172950237", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u6bd5\u4e1a\u5178\u793c\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60146929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60146929/answer/173305667", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u6bd5\u4e1a\u6f14\u8bb2\uff1a\u6211\u5728\u7f8e\u56fd\u5438\u5230\u7684\u7a7a\u6c14\u90fd\u662f\u6e05\u65b0\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60142187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60142187/answer/172890645", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6bd5\u4e1a\u751f\u6768\u8212\u5e73\u57282017\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u6bd5\u4e1a\u5178\u793c\u7684\u53d1\u8a00?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58299296", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58299296/answer/172838255", "content": "\n\u6708\u51656000\uff0c\u8fd8\u8981\u8fd84500\u623f\u8d37\uff0c\u5374\u6bcf\u5929\u90fd\u6781\u5ea6\u6e34\u671b\u5403\u65e5\u6599\uff0c\u4e24\u8005\u53ef\u4ee5\u5747\u8861\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60142160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60142160/answer/172906572", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u6bd5\u4e1a\u5178\u793c\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60008844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60008844/answer/173094185", "content": "\n\u6ca1\u6709\u94b1\u4e70\u5668\u6750\u7684\u6211\uff0c\u8be5\u5982\u4f55\u7ee7\u7eed\u6211\u7684\u6444\u5f71\u4e4b\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35667984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35667984/answer/172426477", "content": "\n\u51cf\u80a5\u5bf9\u5916\u8c8c\u7684\u6539\u53d8\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57732481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57732481/answer/172800654", "content": "\n\u5982\u4f55\u60e9\u7f5a\u5171\u4eab\u5355\u8f66\u7834\u574f\u884c\u4e3a\uff0c\u6211\u4eec\u666e\u901a\u4eba\u80fd\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57556017", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57556017/answer/172631693", "content": "\n\u6211\u4eec\u80fd\u62b5\u8fbe\u7684\u300c\u4e16\u754c\u5c3d\u5934\u300d\u7a76\u7adf\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22427033", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22427033/answer/172910645", "content": "\n\u66b4\u53d1\u6237\u4e0e\u8d35\u65cf\u7684\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21004786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21004786/answer/171975657", "content": "\n\u767e\u5ea6\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u51fa\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60146929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60146929/answer/173014800", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u6bd5\u4e1a\u6f14\u8bb2\uff1a\u6211\u5728\u7f8e\u56fd\u5438\u5230\u7684\u7a7a\u6c14\u90fd\u662f\u6e05\u65b0\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60142187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60142187/answer/173213180", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6bd5\u4e1a\u751f\u6768\u8212\u5e73\u57282017\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u6bd5\u4e1a\u5178\u793c\u7684\u53d1\u8a00?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60142187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60142187/answer/173050540", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6bd5\u4e1a\u751f\u6768\u8212\u5e73\u57282017\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u6bd5\u4e1a\u5178\u793c\u7684\u53d1\u8a00?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60150282", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60150282/answer/173223524", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u6bd5\u4e1a\u6f14\u8bb2\u6d89\u5acc\u8fb1\u534e\uff1f\u5979\u7684\u6f14\u8bb2\u662f\u5426\u5b58\u5728\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60151793", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60151793/answer/172967011", "content": "\n\u300a\u6b22\u4e50\u98822\u300b\u4e2d\u6a0a\u80dc\u7f8e\u60f3\u627e\u4e2a\u6709\u623f\u6709\u8f66\u7684\uff0c\u6709\u9519\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60142187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60142187/answer/172739842", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6bd5\u4e1a\u751f\u6768\u8212\u5e73\u57282017\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u6bd5\u4e1a\u5178\u793c\u7684\u53d1\u8a00?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60142187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60142187/answer/173014484", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6bd5\u4e1a\u751f\u6768\u8212\u5e73\u57282017\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u6bd5\u4e1a\u5178\u793c\u7684\u53d1\u8a00?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60146929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60146929/answer/173281894", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u6bd5\u4e1a\u6f14\u8bb2\uff1a\u6211\u5728\u7f8e\u56fd\u5438\u5230\u7684\u7a7a\u6c14\u90fd\u662f\u6e05\u65b0\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52458792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52458792/answer/173260331", "content": "\n\u4f60\u9047\u89c1\u8001\u5e08\u505a\u8fc7\u6700\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60146929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60146929/answer/173074876", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u6bd5\u4e1a\u6f14\u8bb2\uff1a\u6211\u5728\u7f8e\u56fd\u5438\u5230\u7684\u7a7a\u6c14\u90fd\u662f\u6e05\u65b0\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60142187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60142187/answer/172905508", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6bd5\u4e1a\u751f\u6768\u8212\u5e73\u57282017\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u6bd5\u4e1a\u5178\u793c\u7684\u53d1\u8a00?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39922893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39922893/answer/172739575", "content": "\n\u82f1\u96c4\u8fdf\u66ae\u662f\u600e\u6837\u7684\u4e00\u79cd\u4f53\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60142160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60142160/answer/172894988", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u6bd5\u4e1a\u5178\u793c\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60042833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60042833/answer/173025969", "content": "\n\u4e94\u4e2a\u540c\u4e8b\u51b3\u5b9a\u8ba1\u7b97\u4ed6\u4eec\u7684\u5e73\u5747\u5de5\u8d44\u3002\u5728\u5927\u5bb6\u4e92\u76f8\u4e0d\u544a\u8bc9\u85aa\u6c34\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u5982\u4f55\u624d\u80fd\u505a\u5230\u8fd9\u4e00\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60074294", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60074294/answer/171988326", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc5\u8d62\u7684\u8d4c\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60128188", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60128188/answer/172725823", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u672b\u65e5\u79cd\u5b50\u5e93\u88ab\u6df9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47117628", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47117628/answer/173380902", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u67ef\u6d01\u5c06\u4e8e5\u6708\u5e95\u4e0e AlphaGo \u8fdb\u884c\u7684\u7ec8\u6781\u4eba\u673a\u5927\u6218\uff1f\u8fd9\u5bf9\u56f4\u68cb\u3001\u4eba\u7c7b\u548c\u4eba\u5de5\u667a\u80fd\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60146929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60146929/answer/173326170", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u6bd5\u4e1a\u6f14\u8bb2\uff1a\u6211\u5728\u7f8e\u56fd\u5438\u5230\u7684\u7a7a\u6c14\u90fd\u662f\u6e05\u65b0\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60142187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60142187/answer/173012238", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6bd5\u4e1a\u751f\u6768\u8212\u5e73\u57282017\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u6bd5\u4e1a\u5178\u793c\u7684\u53d1\u8a00?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60142187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60142187/answer/172998344", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6bd5\u4e1a\u751f\u6768\u8212\u5e73\u57282017\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u6bd5\u4e1a\u5178\u793c\u7684\u53d1\u8a00?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60146929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60146929/answer/173160892", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u6bd5\u4e1a\u6f14\u8bb2\uff1a\u6211\u5728\u7f8e\u56fd\u5438\u5230\u7684\u7a7a\u6c14\u90fd\u662f\u6e05\u65b0\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58478660", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58478660/answer/172821708", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u66b4\u8d70\u5927\u4e8b\u4ef6\u5f00\u542f\u4e2d\u56fd\u7ea2\u9f3b\u5b50\u9879\u76ee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36523663", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36523663/answer/133454775", "content": "\n\u770b\u5230\u4e24\u4e09\u5c81\u7684\u5c0f\u5b69\u8d70\u8def\u5f88\u53ef\u7231\uff0c\u60f3\u4e00\u811a\u8e22\u98de\u662f\u4ec0\u4e48\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60044902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60044902/answer/171706934", "content": "\n\u6211\u4eec\u8001\u540e\uff0c\u4f1a\u50cf\u7236\u8f88\u4eba\u4e00\u6837\u4e0d\u719f\u6089\u4ee5\u540e\u7684\u79d1\u6280\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51097068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51097068/answer/171584785", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u300a\u6b22\u4e50\u9882 2\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60082719", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60082719/answer/172953327", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u5d14\u6c38\u5143\u7684\u975e\u8f6c\u57fa\u56e0\u98df\u54c1\u7f51\u7ad9\u8bd5\u8fd0\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60147181", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60147181/answer/172826730", "content": "\n\u5317\u5927\u5b66\u5b50\u4e3a\u4f55\u4e0d\u5f53\u573a\u5bf9\u9f99\u6c5f\u8c6a\u91c7\u7528\u66b4\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59854507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59854507/answer/172693111", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u7c7b\u4f3c\u963f\u7c73\u5c14\u00b7\u6c57\u8fd9\u6837\u7684\u7535\u5f71\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36976624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36976624/answer/171860059", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\u5b9e\u9645\u4e0a\u771f\u7684\u5f88\u8822\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60146929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60146929/answer/173110268", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u6bd5\u4e1a\u6f14\u8bb2\uff1a\u6211\u5728\u7f8e\u56fd\u5438\u5230\u7684\u7a7a\u6c14\u90fd\u662f\u6e05\u65b0\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42031702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42031702/answer/172223415", "content": "\n\u65e5\u672c\u5230\u5e95\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u8ba8\u538c\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28270229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28270229/answer/173235687", "content": "\n\u6cd5\u68cd\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60018346", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60018346/answer/172750942", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4f60\u66fe\u8ba4\u4e3a\u611a\u8822\u81f3\u6781\u7684\u89c2\u70b9\uff0c\u6700\u540e\u53d1\u73b0\u5c45\u7136\u6709\u4e00\u5b9a\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60142187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60142187/answer/173136413", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6bd5\u4e1a\u751f\u6768\u8212\u5e73\u57282017\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u6bd5\u4e1a\u5178\u793c\u7684\u53d1\u8a00?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19744711", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19744711/answer/172127631", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u60c5\u6000\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60146929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60146929/answer/173162723", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u6bd5\u4e1a\u6f14\u8bb2\uff1a\u6211\u5728\u7f8e\u56fd\u5438\u5230\u7684\u7a7a\u6c14\u90fd\u662f\u6e05\u65b0\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60142160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60142160/answer/173315939", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u6bd5\u4e1a\u5178\u793c\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54678810", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54678810/answer/173146092", "content": "\n\u5c0f\u5e73\u540c\u5fd7\u505a\u4e86\u54ea\u4e9b\u5de5\u4f5c\u8ba9\u6539\u9769\u53d8\u5f97\u4e0d\u53ef\u9006\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60142160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60142160/answer/173322002", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u6bd5\u4e1a\u5178\u793c\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25550735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25550735/answer/161256784", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u50cf\u300c\u5b89\u975e\u4ed6\u547d\uff0c\u5982\u662f\u6211\u95fb\u300d\u8fd9\u6837\u7684\u65e0\u60c5\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56297876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56297876/answer/171456164", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u9ad8\u7ea7\u611f\u300d\u7684\u4e2d\u6587/\u82f1\u6587/\u65e5\u6587\u5b57\u4f53 \uff0c\u5305\u62ec\u5982\u4f55\u8fd0\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60142160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60142160/answer/172736098", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u6bd5\u4e1a\u5178\u793c\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53584423", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53584423/answer/173145331", "content": "\n\u5404\u4e2a\u7f16\u7a0b\u8bed\u8a00\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u9ed1\u70b9\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24645032", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24645032/answer/173003603", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\u9020\u6210\u4e86\u6731\u9e6e\u5728\u65e5\u672c\u7684\u706d\u7edd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46549229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46549229/answer/172609944", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u53d1\u56fd\u96be\u8d22\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19606796", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19606796/answer/46196437", "content": "\n\u300c\u94bb\u77f3\u300d\u662f 20 \u4e16\u7eaa\u5168\u7403\u6700\u7cbe\u5f69\u7684\u8425\u9500\u9a97\u5c40\u5417\uff1f\u771f\u7684\u6ca1\u6709\u4ef7\u503c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54678810", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54678810/answer/172572035", "content": "\n\u5c0f\u5e73\u540c\u5fd7\u505a\u4e86\u54ea\u4e9b\u5de5\u4f5c\u8ba9\u6539\u9769\u53d8\u5f97\u4e0d\u53ef\u9006\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59733933", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59733933/answer/170142014", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u67d0\u5c0f\u5b66\u751f\u6709\u611f\u60c5\u5730\u6717\u8bfb\u5218\u80e1\u5170\u727a\u7272\u6bb5\u843d\u65f6\u52a8\u60c5\u800c\u6d41\u6cea\uff0c\u5176\u4ed6\u540c\u5b66\u5374\u5728\u7b11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60044384", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60044384/answer/172251556", "content": "\n\u7a0b\u5e8f\u5458\u6240\u79ef\u7d2f\u7684\u7f16\u7a0b\u77e5\u8bc6\u5728\u5341\u5e74\u540e\u5c06\u6709\u591a\u5c11\u53d8\u5f97\u6ca1\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60018346", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60018346/answer/172517450", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4f60\u66fe\u8ba4\u4e3a\u611a\u8822\u81f3\u6781\u7684\u89c2\u70b9\uff0c\u6700\u540e\u53d1\u73b0\u5c45\u7136\u6709\u4e00\u5b9a\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60095770", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60095770/answer/172381629", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b 200 \u5143\u4ee5\u5185\u770b\u8d77\u6765\u9ad8\u7aef\u7684\u793c\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60064269", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60064269/answer/172305599", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u673a\u5668\u5b66\u4e60\u4e0d\u9700\u8981\u6570\u5b66\uff0c\u5f88\u591a\u7b97\u6cd5\u5c01\u88c5\u597d\u4e86\uff0c\u8c03\u4e2a\u5305\u5c31\u884c\u300d\u8fd9\u79cd\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60150282", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60150282/answer/173404531", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u6bd5\u4e1a\u6f14\u8bb2\u6d89\u5acc\u8fb1\u534e\uff1f\u5979\u7684\u6f14\u8bb2\u662f\u5426\u5b58\u5728\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19591121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19591121/answer/171332950", "content": "\n\u5982\u4f55\u5efa\u7acb\u81ea\u5df1\u7684\u77e5\u8bc6\u4f53\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46324613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46324613/answer/172304986", "content": "\n\u4f60\u6700\u7a77\u7684\u65f6\u5019\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff0c\u662f\u600e\u4e48\u71ac\u8fc7\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59994499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59994499/answer/171799486", "content": "\n\u5927\u5bb6\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u7f51\u7ea2\u7a7f\u56fd\u65d7\u8d70\u621b\u7eb3\u7ea2\u6bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59117841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59117841/answer/171987091", "content": "\n\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u5982\u679c\u6709\u7eed\u96c6\u8be5\u600e\u4e48\u5199\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60150282", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60150282/answer/172991626", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u6bd5\u4e1a\u6f14\u8bb2\u6d89\u5acc\u8fb1\u534e\uff1f\u5979\u7684\u6f14\u8bb2\u662f\u5426\u5b58\u5728\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26589039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26589039/answer/172440859", "content": "\n\u5916\u4ea4\u9ed1\u8bdd\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25527623", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25527623/answer/171351489", "content": "\n\u5973\u751f\u88ab\u5916\u79d1\u7537\u533b\u751f\u68c0\u67e5\u809b\u95e8\uff0c\u89c9\u5f97\u96be\u582a\u5fc3\u91cc\u8fc7\u4e0d\u53bb\u574e\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39317635", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39317635/answer/172344037", "content": "\n\u8eab\u4e3a\u7279\u65af\u62c9\u8f66\u4e3b\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39295324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39295324/answer/172802460", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e03\u5c40\u7cbe\u5fc3\u3001\u957f\u4e45\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36976624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36976624/answer/171909912", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\u5b9e\u9645\u4e0a\u771f\u7684\u5f88\u8822\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36976624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36976624/answer/172059169", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\u5b9e\u9645\u4e0a\u771f\u7684\u5f88\u8822\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28084206", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28084206/answer/171928798", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6768\u81e3\u521a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60080667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60080667/answer/172174475", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u4eac\u5927\u5b66\u7ed9\u6301\u5200\u5165\u8bfe\u5802\u7684\u6821\u5916\u4eba\u5458\u9f99\u6c5f\u8c6a\u5317\u5927\u7f51\u5173\u548c\u533f\u540d\u53d1\u5e16\u5973\u751f\u4e2a\u4eba\u4fe1\u606f\u7684\u505a\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50532957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50532957/answer/172348372", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u53ef\u4ee5\u4fdd\u5f97\u4f4f\u65b0\u7586\u5374\u4fdd\u4e0d\u4f4f\u8499\u53e4\uff1f\u4ec5\u4ec5\u56e0\u4e3a\u7f3a\u5c11\u4e00\u4e2a\u5de6\u5b97\u68e0\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27286632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27286632/answer/172543701", "content": "\n\u905b\u732b\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59972560", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59972560/answer/172268189", "content": "\n\u4e0d\u60f3\u8ba9\u5973\u670b\u53cb\u53bb\u5f53\u7bee\u7403\u5b9d\u8d1d\u5bf9\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59668708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59668708/answer/171834470", "content": "\n\u5728\u54ea\u4e2a\u955c\u5934\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u6f14\u6280\u7206\u70b8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36190651", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36190651/answer/171277662", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u7a7a\u8033\u6c49\u8bed\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46549229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46549229/answer/172447932", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u53d1\u56fd\u96be\u8d22\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25527623", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25527623/answer/170919378", "content": "\n\u5973\u751f\u88ab\u5916\u79d1\u7537\u533b\u751f\u68c0\u67e5\u809b\u95e8\uff0c\u89c9\u5f97\u96be\u582a\u5fc3\u91cc\u8fc7\u4e0d\u53bb\u574e\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60121606", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60121606/answer/172556293", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8d3e\u8dc3\u4ead\u8f9e\u4efb\u4e50\u89c6\u7f51\u603b\u7ecf\u7406\u3001\u4ecd\u4efb\u8463\u4e8b\u957f\uff0c\u6881\u519b\u63a5\u4efb\u603b\u7ecf\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60095770", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60095770/answer/172410478", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b 200 \u5143\u4ee5\u5185\u770b\u8d77\u6765\u9ad8\u7aef\u7684\u793c\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60080667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60080667/answer/172098940", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u4eac\u5927\u5b66\u7ed9\u6301\u5200\u5165\u8bfe\u5802\u7684\u6821\u5916\u4eba\u5458\u9f99\u6c5f\u8c6a\u5317\u5927\u7f51\u5173\u548c\u533f\u540d\u53d1\u5e16\u5973\u751f\u4e2a\u4eba\u4fe1\u606f\u7684\u505a\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59409967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59409967/answer/171846328", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u7684\u8f85\u5bfc\u5458\u6389\u6c34\u91cc\u4e86\uff0c\u4f60\u6240\u5b66\u7684\u4e13\u4e1a\u80fd\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20355690", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20355690/answer/170123495", "content": "\n\u300c\u4e00\u5468\u4f11\u606f\u4e24\u5929\u300d\uff0c\u8fd9\u79cd\u5236\u5ea6\u662f\u600e\u4e48\u786e\u7acb\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59143980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59143980/answer/168192781", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u6454\u8de4\u5427\uff01\u7238\u7238\u300b\u4e89\u8bae\u8fd9\u4e48\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21004786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21004786/answer/171886645", "content": "\n\u767e\u5ea6\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u51fa\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30681093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30681093/answer/171177369", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e89\u8bae\u7684\u738b\u575a\u628a\u963f\u91cc\u4e91\u505a\u8d77\u6765\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60078529", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60078529/answer/172053705", "content": "\n\u300a\u6b22\u4e50\u98822\u300b\u4e2d\u5e94\u52e4\u60f3\u627e\u4e2a\u5904\u5973\uff0c\u6709\u9519\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23830439", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23830439/answer/171746343", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7ade\u6280\u4f53\u80b2\u73b0\u5f79\u4ee5\u53ca\u5386\u53f2\u4e0a\u53ef\u4ee5\u79f0\u4e4b\u4f1f\u5927\u7684\u4eba\u6709\u8c01\uff1f\n"}]